［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（69）

早晨

黎d 天氣好想做癈青，唔番工去曬太陽游水呀

69

有冇牙簽俾我撐返大對眼

爛袋有

返工見到韓君婷。佢係我隔離個座返工

d同事成日將唔關我事既工作扔俾我跟
應該點還拖

一開始check email就心情唔好

扔返比佢

強烈要求ig推出hide功能

自己唔放野上去咪得

我阻唔到人地洗板

求貼士

set做private ac都ok la

從來唔add同事

唔add同事+1

我會add舊同事囉，當然首先要係fd底先

unfollow

現存同事梗係唔add la

都唔知邊個on9設計info會俾人知

set private ac有度好，要add你，等你approve, 你可以del左對方既request

佢而家連你fb上面邊個開左ig都會話你知 連電話contact都link埋落去

一係你開個IG同FB係專FOR同事

但唔會po野

應酬only

你地聽我解釋先啦
係我d fd係咁洗ig板呀

多fd子

我無朋友

unfollow囉
有啲舊同學太煩都unfollow晒

可以remove喎h
我發現ig有呢個功能

unfollow唔夠，只係你睇唔到佢既野，但佢都仍然睇到你既ig

FB見有人成日叫春都會unfd

唔比佢follow呢

越來越唔想返工

邊有人想

我都係DEL左好多大學同學

咪remove左，再set private ac

係日日都會傾計既fd黎 唔可以狠心unfd

可以set無notification

人際關係真係麻煩

後備

唔係掛

壓下價先

咁你whatsapp佢叫佢唔好洗板

姐係咩

其實我係想要fb果隻你地仍然係fd但係佢d post唔會出現係feed功能
即係show blocked user

咁煩咪鬼用啦

其實你unfollow左佢唔特登check佢都唔知啦

你又岩喎, 除非你成日POST野上IG

咩呀
佢follow左你佢一樣睇到你啲野嫁

廢老唔識用ig覺得複雜 同人交往都好複雜

unfollow啦
佢問起你咪話hi錯制囉

露茜絲 入親番工post都見到你
新工做得開心嗎？

unfollow只係你睇唔到佢既野

女人堆真係好撚煩

ig咁撚煩, 咪撚用啦
利申無用

肥波士 ok ar新工，send下T&C...黎梗我head想我睇business source, 應該都冇咩野掛。。。btw, 到而家為止都可以準時收工，好感恩

有dating

我用黎睇ig shop架咋

unfollow啦
唔洗驚真係冇人知

咪即係淘寶

圖

好好彩呀你 加油！呢排你公司好似覺醒左推出唔少員工福利喎

ig shop明係mark up賣淘寶貨 真係淘寶冇咁嬲

唔係呀, 佢係唔想D野俾人睇到呀, 你unfollow佢, 佢都可以睇到你D野架

睇完IG SHOP揀岩心水之後自己去淘寶囉

唔係呀, 我係唔想睇到人地d野啊
我唔想unfd

天氣一熱d女同事就個個背心雞翼袖

養魚有更新

A仔未訓醒

普通啦。。。但公司d硬件就 你而家係邊間寶號度做

尾已月, 又一條好漢

出糧

超G生活已完

玩左陣就俾比比鳥捉走左

今個月要好好做人
想買條阿婆雪紡褲

食緊老細d豬頭骨屌

花園街

而家幾多LV

訓練員19咋

U記,GU 陽痿褲

陽痿褲咩黎

早霸王播緊首衛蘭新歌好正

我都係唔適合訓教 連腰都痛埋

呢隻GAME搞到我課左金

2爺孫美資行其中一間
廢事自爆

我尋日同老豆講我都有養魚啦, 之後SHOW俾佢睇D鯉魚王
之後佢話假魚有咩好睇呀, 不如去睇真魚啦, 之後夾左我出金魚街, 買左一條魚, 我俾錢
課左金俾真魚

我們又中出了一個叛徒

我欣賞世伯 同時亦同情你

冇撚用, 咁都俾老豆有位入

有冇試過全個department一齊飲茶？

有

我dept太多人, 無可能

有呀屌個個禮拜咁滯

世伯
笑死我啦

成班去飲茶會好撚大獲

同佢講 真魚會死 假魚唔會

要分2場 再分2圍

出糧啦唔緊要
課俾屋企個塘好過課俾隻game嘅

叫過灌湯餃

大公司

sad but true

尋晚返去先見死左條魚, 唔知點解

陣間lunch去
真係好想知點飲

360蚊呀於B

點解大家都可以咁得閒

之前炒散試過跟班長工去飲茶
但唔俾我地炒散嗌嘢食
入面有人食素 全部嗌哂素
一舊肉都冇落過肚

我會自己叫自己想食既野

小活動呀 日日剩係食同慢游 放條鯊魚落去逼佢地活動

唔得閒既點會入黎呢個POST, 入得黎都係得閒架啦

好貴
有冇圖呀今次

個個都係老闆

最近有隻青蛙成日跳入個池, 我老豆撈起左佢, 掉左出去第二到, 第二日又見返佢
之後我老豆掉隻青蛙出村口, 屌你今朝又見到隻青蛙係個池

我老豆出完金魚街 返黎度位 我覺得好撚危險

做咩唔放埋一齊養
係咪真係同一隻黎 點解出村口都會返到入黎

介紹佢玩隻Game啦

仲講又要買多條嫁啦

我覺得我d鯉魚王可愛d

驚嚇親D魚
唔知係咪同一隻, 掉左幾次, 第二日都見返佢

玩開心水族箱啦

陣間佢生一堆珍珠幻茶俾你

citi呀

你小心今晚加餸 世伯爆發 買幾隻田雞 捉埋隻青蛙炒

眼仔碌碌其實幾可愛

我返左2個月都未有飯腳

係咪12圍

致高層:

催what? 你急請人人地唔急搵工啊

辣殺上

其實食飯一個人有咩所謂 食又得唔食又得
鐘意又可以出去碼頭吹風

咁低人工都諗住請到人呀？

咁有時都想出去食嘛，一條友出去又好on9 我呢度行去碼頭都幾遠

你已經擁有田雞啦

哇屌 見到個背脊都覺得滑（散散）

見到層皮都想嘔

我出街一個人食飯都無問題, 覺得好FREE又易搵位
係有時唔鍾意搭枱

單拖食飯不知幾撚正

一出門口就係

係易揾位既，不過咁樣同係office自己食有咩分別

can't agger more

極嘔心, 又多菌

你同我同區？？

我呢邊放lunch就好多人

應該唔係

返工單拖食飯好爽
成日都想單拖
希望今日有機會

我日日都差唔多無得單拖食

同佢地講 約左呀仔食mummum

但我唔係同同事食

食屎喇你

你地早走用咩藉口多

你早走都唔洗藉口

咩叫早走呀 ? 未放工就走 ? 定放咗工早啲走呀 ?

同個仔一鳩樣

條木咀仲未出糧

未放工就走

睇醫生, 睇下你早幾多

星期一已出 唔洗食麵包

頭先係上司面前話 返埋聽日就放假 好野

點知上司笑我聽日星期四
我成個心態都係放緊假 不過今日勁多野做

我是咪好乖

你都係坐返出去啦

係鯉魚王入面條木咀

你間野仲未執咩

....................無玩

今日出咗

發老脾~~~

完全冇野做

人生第一次出雙糧
我宜家覺得自己好撚有錢點算

請食飯啦, 飲茶? 依到2圍左右

坐返reception

請大家食下飯

俾D我

係

五月出咁好
我公司冇雙糧呀屌

佢雙糧都唔夠你份糧多

買啲野氹下自己開心

咪就係

你應該即時同佢講你要請星期五

點解
公司壞冷氣 熱到個人完全唔想做野
拖到下星期先交

駁唔到

係咪呀

我未過試用期 請假要請NPL

肥婆怕熱

好變態 咁既天氣壞冷氣

放係銀行唔好拎出黎

168 高
53 重

肥

真

啲大粒野唔approve 整呀屌

又講身高, 得罪你呀

你雙糧出唔夠數咋?
加埋 <30k?

咩公司黎架, 冷氣都壞得架咩 ?

佢一個月都無15K

其實我又唔係想日日都同同事食既。。。唉。。。獨家村呀而家

你笑我肥婆先

死肥婆

想死

咁係咪日日請食雪糕先

於B好似唔洗交稅

自己一個食易搵位

嘩屌, 講起黎未報稅

開你身高嚟見我

羨慕

你唔好信佢

理得你地死既狀態

傷心野唔講ok?

好喇好喇 轉話題

咩公司, 壤冷氣都要人返

你想暗示咩

岩呀你講得冇錯
因為做左半年野之嘛

咁問人其實........... 好無禮貌

屙左屎未

重話要到下個月中先有人嚟睇
唔係整

前前後後壞咗成個月

有無問過同事幾錢人工

一返工就屙咗喇

痴線, 得一部冷氣?

有同事問過, 之後發覺自己低好撚多, 後來QUIT左

其實我有問過上司

怪唔知咁開心

我唔敢講

係中央系統壞 唔關幾部事

無野既 關你事咩 空降落黎唔準問 花紅都出多你半個月至一個月

成日係到神遊

D女係咪著好少

想像唔到壞冷氣會點, 我可能會請假

我絲 所以冇特別留意

我覺得自己宜家好低
但我又懶得搵工

壞咗多日點請
啲野唔洗做咩

如果係, 可能

打俾矮矮sin

一定唔會返公司先

同一個位 上手做得差而比人抄嘅死肥仔人工高過我

明明我能力 學歷都好過佢

對唔住大佬

咁熱 都冇心機喇

我請成個月都係咁, D野真係唔駛做

拎份糧過大海
連推四口莊

男同事 壞成世都肯

啲人會冇糧出
見工果啲會放哂飛機

join

原來已經12點幾~

屌 重未有飯食

係咪 一齊拎2萬本過去

reception 咁粗口架咩~
你一陣對住大老細, 情不自禁講咗句屌, 你估會點呢 ?

男子雙手綁石頭 浮屍馬環村海面 警相信案件無可疑

鯉魚門馬環村天后廟對開石灘，今晨6時許，有村民發現一名年約50歲、身材肥胖、上身赤裸的男子在石灘邊的淺水位置載浮載沉，於是報警。救護員到場，證實男子已死亡。警方到場調查，發現男子眉心有傷痕，雙手手腕綁上尼龍繩，其中左手繩的另一端綁有石頭，右手則沒有石頭，相信已經甩脫，初步相信他遇溺死亡。警員並在岸邊發現一對鞋、衣服及銀包，相信屬於死者，銀包內留有一張寫有生死字眼的字條。

警員又翻查天后廟的閉路電視片段，但未有拍下事主曾經出現，正調查其墮海原因。

有村民表示，昨晚釣魚時，已見岸邊放有該堆衣物，警方其後查獲死者（55歲），育有一子兩女，暫列屍體發現案處理。

早上約10時，死者的妻子及1名女親友到場認屍，警方初步相信案件無可疑。

一分鐘你就無咗

下秒東山再起

正呀 輸晒就返黎

輸到比人夾住番黎

an 狗, 鯉魚王有更新

ios淨係話fix bug咋喎

你地好黑心

今朝咪更左, 又更?

下。。。唔通佢自己綁自己

重要等多5分鐘

準時到都比人屌

準時返工, 跟住比人..........

一到12點半, 人都唔見隻

咁熱去食粥係咪好傻 ?

鯉魚之前有冇得強行退役 ?

我平時都飲熱飲 不過今日真係頂唔順

有,係魚池(主頁個介面)係咁拎隻鯉魚係到跳,跳跳下會有周柏豪黎捉左佢

咁都比人炒

未試過喎

唔好再講比比鳥

返工真係好得閒

我忙姐
個個都忙?

唔想動手

你做咩呢排咁忙既

+1 除非可以慢慢食又開大冷氣

月尾

眼訓了

俾阿姐傾一傾就冇左成粒鐘

又同阿仔行街

慣晒

想哭

唔好喊
叔叔錫番

餓到想喊？

做咩事

而家 hea 做搏抄差唔多喇

屌食飯相對無言

單拖食飯

想講成個部門我最細
三個上司輪住比野我做真係想喊

其實唔難做 而係系我冇心工作時不停比野我做好攰

月尾真心多野到做仆街

諗梗聽日食乜好唔想帶假

飯

WOW

養幾多代先過關

唔好再講月尾

大粒野全部唔係到 但係好多野做冇得hea 真係好悲哀

Fg係咁嫁啦

訓醒

唔係呀 Morgan系列

食個飯番黎竟然跳左十頁 大家lunch食左咩呀

你太睇少呢度嘅扮工能力

好撚熱

活在球內盡是生命

已經懶得改名

岩岩食飯個度又feel唔到冷氣

著住外套表示岩岩好

痴撚線, 上一關要100K, 下一關可以要300K

冇嘢呀

入面無著呀?

有著

完全正常

牛丸姐

Rip

熱到我好想去游水

不了 熱死都唔伯去游水

熱到勁想去沙灘

想叫我咪出聲囉

不了
要留在室內有冷氣地方

游水太危險烏

有冇人同我吹水呀

好感動 有人覆

Hi

hello

做零售 成間舖得自己一個真係好悶好得閒

賣咩架

賣咩架？

問埋同一個問題

那個了唷

呢行都幾窄 唔想自爆 唔好意思呀

我手機長存錦戶亮床照

隻game有咩咁特別

之前有fd又係零售
冇人到匿埋角落訓覺

唔驚俾人偷野??

我都想 但係又驚有客要出嚟招呼佢

咁你想吹咩水呀

隨便9up都得 我真係好得閒冇嘢做

唔驚啦佢
Pt一個最多咪quit

你係商場定地鋪

唔知, 但玩落停唔到手

變碳................

商場入面 而家好靜 冇客 坐咗喺道食薯片

pt呀?

曬黑正喎

係呀 不過我地啲pt同ft一樣咁hea

於B鍾意男人黑D

諗唔到有咩好講, 好似訪問咁, 不如你搵D野講

其實冇乜所謂

又無晒人

食緊lunch

講下我返工可以有幾hea
又冇制服又可以食嘢又有得坐又有得玩電話用電腦買水又用公數

唔洗做野咩

忙緊呀屌你
去玩鯉魚王先

明明就係度

再唔郁會俾人屌 郁郁先

咁講完啦喎

冇客可以點
長期冇客？

其他全部都係基本福利

等緊回體呀

得閒仲會蛇出去用公數買零食

點解會有公數, 佢FOR你做乜

冇客就好似而家咁
坐喺道玩電話 我呢邊都幾靜 可以話長期冇客

買零食用

即係員工福利
咁唔叫蛇啦

可以離開間舖嘛...

個個都去旅行

咁佢係FOR你買野食用, 你唔離開又點買, 叫外賣?

用緊notebook打機 唔知食完lunch返去死左未

返工之前買再拎返錢

咪係 我覺得係工作內容黎

俾你地睇穿咗

鯉魚王! 撞擊!

F5F5

返到公司
又係時候做嘢

做冗員啦 扮咩忙吖

婊姐

你都有睇!!!!!!!!!! hello 婊妹

食完野就返office拎notebook返屋企坐陣

月尾呀

全年都係咁冗 冇分別

個個都好似好忙咁

撳錢俾家用呀於B

你點解會有呢個感覺

冇人覆

唔係呀好多人其實係到

mon post但係又唔覆

我覺得我要出去買個蝦條食

無野講丫嘛

又俾...
好似俾完冇耐

冇人講扑野咪冇人囉

倒數下幾時收工都好吖

我都好悶, 等緊個PROGRAM RUN

咁咖咩

倒數咁辛苦

俾啲意見揀咩味蝦條好

我有排都未收...

有咩味? 原味啦

我而家行出去睇下先

返intern D:

入對戰前睇唔到自己有幾多CP都幾ON9

返咩呀你

係...望下..出返去望下...
發現唔夠打

我要過埋呢兩日先得閒秒回
hi婊妹

見到15蚊兩包粟一燒 放棄咗蝦條

點解要慳公數

因為淨係帶咗廿蚊出嚟

需要咩

趁有少少空檔打多幾個道館先

返工到收工都係空檔

做完野返黎

hi~~~~ 舖頭無人呀 ?

冇呀 乜都冇 得我

其實應該睇書

我之前都有呢個熱情 而家已經冇咗

唔係呢D情況下根本好少可會有心機去睇書

咁而家玩手指 ?

我份人好坐唔定 睇幾頁又想做其他嘢

養魚令你添生氣

而家覆緊你

屋企個池都搞唔掂

冷唔冷清得過優之良品呀 ?

點唔掂法呀 ?

北京同仁堂先係終極冷清呀, 我從未見過有客, 自由行都唔去架

差唔多 不過好彩我有得坐同玩電話

我唔明點解呢邊咁靜都過到target

target可以係0既

你好想過唔到咩 ?

要過先有佣分咖

但係我諗唔透

你唔返工既日子好多客囉

你即係話人地趕客姐

關咩事

咁你上線都想分佣架嘛

講起佣又唔見爛袋~
袋兄~~~~ 想睇你表演分身

我而家條魚叫三角鐵

我本來都想改A巴你, 但你個名我唔識串

我想養魚
但我好撚多野做呀

我改A仔

我覺得我返工有啲運 好少唔過千
利申 細舖好難做

老老實實, 我有時自己串錯

下條魚改A唔識串先

我上次改甘你老母, 佢話唔俾改不雅字眼

但你唔駛做都夠數

我都改唔到賴尿牛丸

跟~

收工!!

真係早走呀 ?

下個紅日好似係126日之後

4日後

公眾假期

係啊 好攰 今日好有星期一feel

改名推介:
1. A唔識串
2. Ada方加

屌

星期日咪公眾假期囉

OK, 我知你講咩~

公眾假期後咪星期一症候群

但我今日做晒所有野

有個小學同學嫁去泡菜, 日日係FB倒數寫埋D懶感性說話

唔明, 唔鍾意你又睇 ? unfriend 佢喇~

利申 : 無 fb, ig, tg ...... etc

咁岩碌到咋, 未至於要去到unfriend

會好彩有啲過500嘅單唔洗好忙都過target

unfo真係社交界最偉大發明

月頭好想去買衫

我真係好耐無買過衫

個個月買黑Tee

昨日同女朋友買左情侶T

有啲幾十蚊買件
著1,2次就冇著

有D買黎當睡衣

+2036
方加執完d衫先發現冇乜上衣

我好撚多衫褲 冇乜鞋

唔老"泥"

我有30幾對鞋 但無乜上衣

頭先聽完電話好撚順手開垃圾桶 想扔

好多拎左黎著訓覺

阿女去邊買衫 ?

瞓醒未呀你~

邊到特價 就有我既身影

日本GU

麻麻地GU

女仔人家求求其其

你當佢仔就得

都要諗下我荷包嫁大佬

去日本行GU一件都買唔落手

出雙糧唔係唔買呀? 留黎落棺材咩

求人幫佢做ref check仲咁大支野係咩玩法
唔幫你做係咪會炒左條友丫

佢男人黎架有賓周

唔幫咪炒左你

仲有三個幾鐘先收工 點捱好

6點之後冇人嫁啦喎呢度

有我 今日要OT

又o到9點?

lihkg有愛

今日8點就得

我應該都要o

我收8半...

又OT

你真係有野做 ?

OT無錢真係唔知點解仲咁多人OT

去接你食晚飯~

奴

因為d野真係要做 你估真係自願架咩

未睇射鵰

睇緊

真係好多野做,你見我潛左咁耐就知我係做緊野啦....

其實 youtube 係咪已經有晒全集?

大家不約而同勁忙

仲諗住一陣一齊打機~

係咪想遇到偷懶 event 呢 ?

有冇錢都唔會ot啦屌

好似唔係YouTube

屌甚麼
很痛

改名叫於B, 成日都會有比比鳥同雷霆彈EVENT

其實死都係好事, 訓練員升得好快

岩 改於B去死

改老細名

d野做極都唔撚完

打咩機先

我宜家呢隻叫一公分
想點死?

示範完畢, 要撞爆頭先
超級成功撞大樹會唔會倒樹架 ?

會

依家條魚叫飯兜

升到MAX LV退役既話有CP加乘架喎

Law firm 呀

快啲禁難粒石變巨龍喇~

改左名叫一公分先發覺原來係女黎

無所謂吧?

女來喎⋯⋯點變巨龍

邊到有石？

狠狠地教訓一公分

就放工啦

其實有冇人見過吹氣球超級成功係點

wtffffff
宜家先上黎換氣

推蟹呢 ?

推走左...唔見左

終於就嚟6點啦 好感動

未試過

煩惱只因今晚又 要加班

搏到 68k cp

我真心未見過吹氣球超成功

木木梟一出糧就洗撚晒

點解我二星同你三星差咁遠 ?

準備放工喇！！！！！

符合本人

做到的 我已經也做了
而你心中亦無我

有啊~

A唔識串正式登場~

啱啱終於有推岩超級成功喇

靈芝~~~苦得很~~~
何必煲湯怕會淥親~~~

我都改左
一公分已經玩完

阿女 lv 幾呀? 我20 喇~

都係20呀

yeah~

我越出越少錢 岩岩果次得600幾

Ot啦爸爸

O 緊~
開心嘅時間會過得好快~~

仆街, 最後衝刺

聽日返工好撚不安

原來你今日方加~ 唔記得添~

放左成個禮拜

收工鳥

係呀

農村大陸人賣地後身家過千萬
定港仔月薪1-2萬

前者錢多 品德如何 再講埋基本禮儀

Agger

錢多德行wfc

女~ 我啱啱先識用魚缸裝飾咋

好想叫d捐錢撚搵過份有意義既工作🤤

咁睇下邊間喇, 有間我捐咗幾年

OT 先黎眼瞓添~

頭先話八點半放工果個唔見咗 !

有間好有錢請十幾條友駐parklane截人

我地忙得滯悶走人

最衰你地

我不嬲係樹打躉架啵~

大師今日全日未見過人喎, 已經去咗旅行 ?

人老冇用喇 腰酸背痛頸又痛

你而家中咗邊幾樣 ?

佢應該係香港

掉西瓜搵佢啦

唔沉咁點算 ?

佢有sd過相比我睇,係唔係你地今日成日講鯉魚王佢搭唔到嗲呀

我成個晏晝都做野, 唔多知, 但今日應該講少咗好多
大個仔喇, 自己搵話題嘛~

今日講多左好多公事啦喎

全中

0.01m 贏咗, 好梗動~~
利申: 公事~

每個月總有一星期經脈盡斷

我係腳痛眼痛膊頭痛

晚晚訓教捽眼

我都有捽眼習慣
唔捽訓唔著

成日見囡囡著露臍裝但個肚臍好核突

我見佢地成日抹條腰啲汗

宜家先走@!%~!*

好多個肚臍都係勁凹成個黑洞咁好肉酸

咁都好過凸出黎

點算好, 就黎可以放工添~

再ot

中銀d食錢機真係世界級柒碌

有啲有肚腩都照著嫁

是咪U

佢男人老狗點會著

東亞唔識嘔錢出黎夠唔夠柒？

知我者莫若一公分
成日係街見到啲肚腩都好不安

有野慢慢傾

有啲冇嘅 ？

有d扁到成塊光酥餅咁

屌你老母 寄人籬下 食完野又唔撚洗 擺撚到成台都係
咁撚有錢係到住幾日請撚埋工人丫 屌你老母
搞到我間屋咁撚樣

苦主here

表妹又黎打搞你？

表妹

唔撚係表妹 屌佢老母借撚完錢 見佢成家俾人追債 借撚埋間房俾佢地避兩三日 我訓老豆老母房 依家整撚到我間屋咁亂

於B，都係你啱，應該夠 cp 先挑戰聯盟，睇住佢黎食

原來係七成熟，新黎唔知定
咪咁激氣，乖～

下 搞到咁撚大鑊

佢未觸碰到我底線
但我容忍有限度

認真
警告下佢
唔好俾佢恃熟賣熟

唔係仲忍呀?

打bam波有200k cp

400幾Cp傻的嗎

試著說: 或許我可以盡力打完
不要說: 你老尾個個成千k cp打條毛?

宜家要養幾多條先過到一關

1條過到1, 2格

訓練員幾LV?

29

7xx 無錢

lv 22 追你

NO~~~~

你還記得喵喵嗎 親吻你的手 還靠著你的頭

吓,唔撚係呀...

期待你挽回 你卻拱手讓人

唉我都知我廢
受軟唔受硬

唔關你事

琴日嘅

無加密？

原來有

佢知唔知自己要走呀？

食左個包 頂到上心口 想嘔

張張相都唔同樣既

超級成功

同女女一樣

女人

好靚

冇克兒 好不安呀 聽日要返工

呢排黑到仆街 燈一燈佢

我又何嘗唔不安 贏左波咪劈砲囉

得200

之前日本夾個箱公仔寄到返嚟啦，一路俾老母屌一路搬入房

寄咁耐

開箱開箱

寄船呀，反正唔等駛

右上隻比卡超

Pikapika

老母屌緊

駁佢 老豆買魚你唔屌

哇屌 好想要右上個隻

我都想要

照劈啦

得我覺得舊肉QQ

好得意呀

好嗲豬

條骨可以拆出嚟

成個禮拜冇check公司email 聽日返到公司一開個email

會hang機

係啵 你放成個星期

好似斬下眼就冇左

好大碌啊 實俾老母屌上天花

屌完啦，叫我以後唔好再夾

下次夾完寄去我同姆克兒度

上次無買行李先要寄咋

有錢就身痕

由於me要做個勤力既員工，所以以後都唔上黎啦
祝各位前程似錦

獸仔

你想我 怎麼拯救
陪著我能捱多久

不要再說了

55

醒左

其實毒撚一個更開心

洗撚你講

咁早既 mouse巴

癲左啊咁早蒲頭!

james 必勝。

今日早過你 阿伯生活

Hey baby

唔知出糧未

今日咁晏都冇人既 平時好早都有人嫁wow

又要扮工今日

個個都玩鯉魚王

咩黎？

諗起放假格硬質平數既report 我簡直係天才

扮多日又要等下星期

好眼訓 新工中大伏

新工點伏法

一個人做兩個人野 食完飯訓個覺都話唔係咁好

出左糧！！！！！！！！

痴線

返左兩日已經唔想做 但唔想失業

搵定工

一係捱一係搵工 take it easy

仲要捱多兩日

好快

避孕藥都有

頭先係lift見到條成個頭都濕灑 未吹過 唔會頭痛既咩

當正自己屋企

兩日冇上來

有玩, MAX 33LV

因為我回龜

條魚叫爛袋

趕唔切買早餐

打完卡再落樓下買

仲有人玩既咩

正解

今晚放工去打波

條女真係好愛佢, 食藥好傷身

你同爛袋一齊出現

可能拎黎調經

打咩波

邊個信啊
事後丸先傷身 普通藥ok的

邊一隻係普通藥

冇呀 食緊百力枝咋

老是常出現

有種低劑量係一排21/28粒日日食既
有d女仔會食黎調整經期/皮膚

但打死我都唔撚信佢係咁用

新同事返工, 長頭髮既男仔, 左手邊個種髮型, exacly咁

羽毛球???

好MK

朝早先見到就梗係

好幸福

我都想留長頭髮札條邊架其實

佢連留鬚根都係同張相一樣style

會柒

個樣成熟先好整
小朋友樣就會勁柒

個人生得柒仲搞呢d真係柒上加柒
但人生好想試一次中長髮

fg黎架佢

小朋友樣here

屌, 我個頭又出現返幾條白髮, 又要柒

前幾日同老豆去完金魚街食飯, 個侍應問我老豆 "你個仔讀完書未呀"

btw我team係好cheap既, 無welcome lunch, 我諗佢地一陣帶佢落food court

我應該岩留呢啲...樣夠老
但會熱撚到仆街

之前出黎做野冇耐係lift撞到我媽d fd 問我升中四未
果陣我中學畢左業3年喇老友

我宜家俾人問我升中四未
我心諗:出黎做野啦喎

我想試整. 應該OK的

札住都熱咩
有fd留呢啲見佢成日札住都唔算好熱

樣細其實係好事

又俾人屌遲到

2017-06-01 Thursday 08:55:45 08:55:45

出黎做野個樣細會比人感覺你做唔到野

有冇得早走?

今日番早左勁多 遲半個鐘就番到
全team最早
平時遲開一個鐘

6點走算唔算早

WOW, 屌得好應

同老母出街俾人當情侶
同老豆出街俾人當朋友

老母係屋企薰算頭, 搞到我成身算味

有冇咁誇

白髮要柒 ?

我都係, 馬上買左個黑蒜機比佢

好難頂浸味, 我同佢講下次唔好咁整

BTW 同你傾計好似同自己傾計咁

我supervisor帶新同事周圍介紹, 行到我個位 "呢個係我地TEAM負責XXX既同事阿A呀"
繼續叫錯我個名
所以新同事都會繼續叫錯我名

唔係一次半次 好撚多鑊
所以我都慣曬

佢點整先
整黑蒜?炸蒜?

黑蒜機有用? 我老母都係用類似電飯既機薰, 係咪即係黑蒜機, 薰成12日, 中間仲要唔加水, 臭到仆街

我以前老母都係用電飯整, 效果唔多好
黑蒜機整會靚D

有啲人真係要食避孕藥黎調經
CHECK清楚先啦
你細佬真爽可以瘋狂中出

放D蒜入部類似電飯煲既機薰12日, 但個部唔係電飯煲黎

原理一樣, 不過蒜機功率好似大少少同埋會抽乾D

我有個EX又係, 食藥調經

腦細冇房?

劍叔年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

劍仔

醒呀! 有錢有安全感!

已經無野做, 仲有新同事係咩玩法

BUDGET預左就要擺多個人坐係到

食屎狗
養完爆lv既魚先幫我過到一關咁大把

我彷彿已經見到自己嘅未來

食果d藥唔傷架咩
同埋唔會好驚奶野咩 瘋狂中出但又唔知d藥會唔會失效

有野做架

我都冇得減人工唔計佣, 個佣要硬食, 點解公司唔炒我呀

屌完我下一秒又想扮冇野問公事
你收皮啦

係呀, 叫錯直到永遠

你仲喺到提呢個話題 即係博屌姐

我連爆咗幾條魚~

想改過個英文名番工用

PETER JOHN

宜家再養..想改食屎狗但佢唔俾我改

咁我唔提

jack~~~爛袋叫jackkk

jackbb

帶套>避孕>事後
想個女朋友唔傷最好唔好搞人

做咩

我升左企鵝

做細都無法

我買咗火斑貓~

唔帶套又真係爽好多既, 我咁大個仔自試過2次only

2次都係同ex, 個時混佢會就射個時蚊出黎, 點知

竟然係 Ada方加贏咗超級聯盟

幾耐冇聯絡 會唔會已經生左冇話你知

一年冇聯絡, 可能搵毒撚埋左單

厲害的破舊釣竿

聽日有冇人買猁狗飛

反而係女唔鍾意用套

幾厲害都係破舊釣竿

點先會有?

其實係嫁

未遇過

你遇到果啲全部係 ggggggggggggggg

有一個唔係

扎左可以解

出去玩果D就好多都要人戴, 因為心底有個意識係污糟,OR有D完全唔理既, 果D要小心

正常果D, 通常氹兩野就有機會

高手

我都係乖乖地得閒去一次711算喇

你明明自己識又唔講

【蟬聯No.1】再壓瑞士新加坡 香港競爭力冠全球

全球第一都食晒屎咁, 其他會係點 ?

呢D只係虛名黎嫁姐, 就好似浮雲一樣

竟然係咁

我有frd 渣gogovan 扣埋洗費, 淨袋5皮一個月

我舅父依加諗住跟佢搵食, lm食花生, 有冇咁好搵, 我個frd話d單多到接唔灑

點解我老豆成記咁撚頹, 一個月扣埋洗費, 一皮都冇

時事台 - 日本最美女記者遭撿屍 控安倍御用記者不果故現身說法

就呢張相, 如果我話佢係人妖, 你信唔信 ?

有冇人俾人話過似邊個明星?

有, mr. bean

東星耀揚

貨 van 果啲 ? 要唔要幫手搬貨 ?

怕什麼 毒撚冇人理

所以搞到我都想改個花朵叫烏鴉, 好似幾型

要啦, 多數要搬埋

想睇耀揚 + mr. bean

好撚熱呀今日

琴日熱D 今日有雲

其實GOGOVAN係多單.又唔洗幫佢搬野,淨係車

熱到仆街

仲未落雨咩?獄中無窗求解答

冇落呀

好似未落 隔黎大大隻窗

今朝好大風, 以為打風

今日會落雨咩

天氣報告話今日會落啊

冇帶遮
希望收工唔會落啦

咁撚焗 落緊
幾點咁解

大家屋企d傻食晒未

長期幾把長遮擺係個位

唔鐘意食傻 唔好食

點解次次我冇帶遮先黎落雨

+1 屋企永遠得1-2隻

屋企有廿隻

公司必定有把 spare 遮

我媽同老豆好鐘意食
前排日日都一齊啪一隻
我就鐘意食珍珠雞糯米雞多D

食咗3隻, 仲有4隻 慢慢嘆~

有骨痛好似話唔好食糯米

俾個5黎
呢啲好食好多

痛風唔食得, 壽司都係

有D咁既事
btw幾個月前扭親腳碗到而家都仲會痛 好難頂

每次想回覆打完就趴左係台訓著左

5

其實好多司機都係本身有份正職例如包車送貨個啲 跟住再做gogovan

通常比人包車送野
GOGO VAN下蘭來

岩岩想問你去左邊

我黎遮你喇於b

((((((((((((((((((((((( 大師 ))))))))))))))))))))))))))))

人呢 ?

即係打2份工, 唔怪得咁高人工